啱啱學睇波，請問蘇亞雷斯係邊隊名宿？

Ajax

中岸水手

格羅寧根

應該係我曼了

咁有魔性，go mu la diu

如果佢喺決賽對阿積士入咗波
一定唔會慶祝
到時班痢又玻璃心

傑志同科蘭一齊踢

就算佢慶祝都無乜所謂
阿積士fans不嬲都鄧自己球員開心（除左van den heijden同vermeer）